召喚一眾勇武巴打守護今晚遍地開花

成撚班勇武睇場,睇下邊撚個敢斬我地最愛嘅和理非！出嚟啦勇武手足！

荃灣手足至少要帶把遮出街

推

push

好大雨，帶把長遮點都要
勇武手足可能都睇過套片，但一定要出黎保護其他手足！！

保護市民要靠自己黎 勿信港警

行山杖基本

可唔可以再post多次地點

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

凌晨6點到朝早6點
香港由香港人話事